新手獸醫助護 有咩要注意

咩都唔識
好驚愈幫愈忙

邊間

廢事自爆

之前in過，人工福利工時真係...
In完就算幾鍾意動物都唔想做